你班撚樣 睇死721 都冇人出來遊行啦

收收皮啦, 成日扮主流民意
又話200萬又盛
聽日就可以見到你地既真面目
成班垃圾, 網上講就胸狠
上親連登既都係垃圾

我睇死聽日1萬人都唔知有冇, 唔好再作大數pls

19號出黎做咩 腦裝屎？

聽日？

發神經.jpg

你說得對 明天真的不會有一萬人喔

傻鳩

唔使推啲傻鳩po

我覺得樓主係講反話

做乜嘢

掛住恥笑
打錯左添
係721
你班撚樣點夠薑出來
成班鍵盤戰士

p牌仔想懶醒？
睇下出面咁撚多9588 既post就知啲人熱情已冷卻
冇人出架啦
又來多次100萬人我由元朗裸跑到將軍澳

無喇 要返工不了

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

好柒既假膠

梳囉
打慣左